[B仔你生性未] LA Lakers及迷羅 討論區16

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

lm

無睇場波.

波仔大三元打成點?

佢後面正d

b仔下年9成比愛滋佬用黎清cap

咩叫大三元打成點
咪大三元囉

去其他隊發展好過
係呢到養唔到人

用黎trade

應該係今年最好既一場

bjai = bang
jc = huni
kcp = peanut
brewer = wolf

WALTON其實係咪唔想嬴波

第一節ball hot緊 換走 之後就倒水了

Luke Walton is very unimpressive - his rotations make zero sense

再抽返出年係大前鋒同中鋒年.

尾四位都平均機會,唔洗坦咁多

雲頓唔想佢咁快比人睇穿
做教練要識收放自如

收聲啦無pick呀你老母
返去比老婆屌啦

Ball even個大三元數字都好靚

FT 22/37

不過起碼牙波破左foj記錄

唔係luke wal限住出場時間一日破到

同意大家講Walton 比人吹大左
上腦都唔識收一收佢冷靜下
係要出brewer呢條友已經收晒皮
To牛油手咩都有。點解唔出Deng試下
牛jc加Deng 換個second pick 都唔知得唔得而家

B仔要做point forward 但係ball主控其實佢根本連掂波機會都唔多。不停等波來回跑。自己無球走位又唔掂。再咁打只會不停放大b仔候點。一係放佢落後備。 佢主控jc打sg。blue呢的可以收收皮繼續係g league 打住先
Second unit
Bjai JC josh Deng cow
有諗過cow 搭bogut 但牛冇射波個底實塞車

網個死人底真係大問 攻又唔得守又唔得

使唔使改埋做籃網討論區

屌dlo咪傷

屌dlo傷左

咁串=.=

Ball: team too heavy, can't carry

Luke is shit can't carry
I play like Lebron and still sub me out
What the Fuck?
My dad can be the coach

下場打大腸

😂😂

😂😂😂

又係刷career high嘅時候

Brandon Ingram still driving
Dafuq, antxxxxxxx is in yo face dumb fuck
What are you doing?
Kuzma, good job my bro, lets pick the soap

人地大腸今日連潛力狼都贏到牙

潛力狼柒到

仆街難得羅仔b2b冇閪就傷

Ball & Kuz interview : We don't wanna be here , trade us

唔係羅囝dlo time傷左 jazz5連敗啦

搞到外線dlo勁大壓力
內線淨係靠RHJ一個

個Le vert即刻TO

咪係，屌真係黑仔

有個勁d既底 每場至少多3個助攻啦

無啦 無bledsoe啦今次

bledsoe係咪ball私家雞
2場打佢都咁勁

let go lakers

Road to 74-8

公鹿d人 又高又大隻又快
睇今場波覺得個球場細d

其實Ingram都係一場半打得差姐，之前都好穩定
最唔滿意係第四節唔做play俾佢要佢慣性練跑

佢淨係識產籃好易比人針對

今場真係無計

對到abcdefgho

同埋對位係anttxxxxxxxxxxxxxxxxx
所以基本上冇作為
除非同佢一樣大隻

其實波呢啲命中真係一場半場
始終個射姿唔好
一對抗或體力下降或比人干擾得勁就好難keep命中率

curry湯神準係因為佢地姿勢標準同動作穩定，唔係食手感咁簡單

波啲姿勢好容易比其他因素影響到
變左成日食手感
就好似今場有手感既咪入好多囉

D'Angelo Russell hurt his knee. No word on severity, but he missed one game with a knee injury earlier in the season. #Nets
牙羅個膝頭

今場最後無左佢真係無人識攻
仲要RHJ都少少傷

高過你 大隻過你 手長過你 重過你

技術都好過
射波都穩定過

繼續浸

anttxxxxxxxxcumpo浸左幾多年？

好似5年

但都只係22歲

2013 pick
但依家仲係22

就黎23

12月先23

d數據年年都大躍進

其實最痴線係由6'9 變左6'11

你條傻鳩成日J個件羅狗咪又係手感仔 屌你老母

b仔仲有希望

係愛茲佬大期望

同埋我地大期望

波同羅唔穩定係核心肌肉問題
你見垃圾波有無比人contest既pull up係入到？
用下腦啦

無謂再講 我羅b波都迷

乜撚野核心肌肉呀傻閪

講撚到自己係湖人trainer咁撚樣 笑撚到噴水

其實手太長會唔會難射波 成日見bjai射姿都好怪

KD會射波差咩？

信心問題啦
暫時未係大心臟 你會發覺b仔頭幾球 已經決定到佢成晚表現 (老大頭5球鐵 之後可以連入返5球，b仔頭3-4球鐵，成晚就會on99）
體系又幫唔到佢
同JC 牛 同場 都唔洗點參與進攻

佢成日都唔主動要波

希望可以見到佢有場起手廿幾球

真。Bi 有球底線 first step過完人， lay up 比人block 完後，開始亂左節奏。

兩個rookie仲射得多波過佢

Kuzma 真係好穩好實際

改埋個走步就好屈

They added another block to @ZO2_’s line, making this true: Per @EliasSports, Lonzo Ball is the first player in NBA history to record at least 19 points, 13 assists, 11 rebounds, 4 blocks and 3 steals. via Mike Trudell

first player 定 first rookie?

無理由first player
唔似咁難

D數據分咁細好撚on9

又唔係5x5

輸波無咩好J

同b仔成日企0度有關係
禾頓個半場陣地
2/3 man game 另外2個人等y open 1個0 度 1個45度
企45度 接觸個波 機會> 0度位球員
調b 去企45度位都已經唔同

今日blue 就係企0度
加入左來回跑大軍
14分鐘0次出手

其實佢波都冇咩點掂過

D’Angelo Russell has been diagnosed with a left knee contusion. Return is TBD. #Nets

Brooklyn Nets guard D'Angelo Russell is likely to miss several games with a left knee injury, league sources tell ESPN. He will undergo further evaluation. He was hurt in loss to Jazz on Saturday night.

thomas bryant 係gleague好屈

Kelly 當年打到dirk咁款添

屌

zubac都打到marc gasol 咁

牙blue mvp

kelly

籃板唔ok 無咩意欲搶
攻板唔到位 就算 跑返轉頭
隨時係籃0王

Hibbert

gleague Hibbert

佢有外圍係幾好
但undersized一定要有籃板痴漢mentality 先可以係nba立足

PG 係雷霆爆seed

無辨法 雷霆後備可能係全nba最廢
肥頓肥到咁都仲有得打
我驚老魚依家打仲勁過佢

btw 回家鄉ok ?

dsj 勁過fox / monk 都幾多 以同type而言

Dsj無大傷過講緊狀元

DSJ西書type

之前睇話dsj 多正常人一條靱帶 仲以個大傷對佢個影響冇想像中咁大

好似大學已經無傷過

小牛汁到寶呀

呢梯最睇好佢同波

Okafor 好似話會trade 走

去馬刺啦

唔知聽日定後日lavar同melo會去尖沙咀
仲可以抽zo2

二佬單野搞掂喇咩

公安1人1對 bbb 咩都搞掂晒啦

唔理啦,佢都唔會入到NBA

公海隻姏野xxxx 真係癲得好撚痴線
所謂既波台痴線佬連佢一成都無
佢人生除左幫占士含之外就無人生意義

好似話想簽NYK waive咗嗰個Kuzxxxxxxxxxxskas

好野黎,希望簽到,到時兩個kuz

牙波可唔可以唔著zo2......

Waive 邊個

對位可能下放豬伯

Trade is coming
利申: Selena Winters' ex

2k18
咁應景

牙波今日對太陽仲有沒大三元?

Trade 邊個呀

琴晚愛滋佬無同我講wor

你同愛glo 上床？

Link :

湖人加油

ON9開局

牙波同blo爭板

開局廢撚到

垃圾
已經唔想睇

成隊波沒左火 都唔專注

nba湖人又輸一場

準備比人炒？

對太陽都比人炒

打緊咩

KCP 傳波MODE,仆街了

TO Mode

搞乜要lopez自己鏟

真係出返多少少BLO 啦禾少

迷卜了

好快又解散

情願Kuzma 自己上

解左

解散了

牙卜比booker屈g

估撚到

又咁快收波

改左牙波打半節

之前打足第一節

卜交邊呀

而家唔著紫色衫?

件香蕉黃好核突

JC 成撚日hold 住粒波 , 又唔比B jai 空撚哂

亂七八糟

travelling

牛

牙卜今場好似幾生猛

第2節又解散

不嬲刀勁

屌JC又控到完場

牙fred舞下舞下唔知做乜咁

岩岩牛拎到板好心就長傳上去
係都要自己帶波搞到travel
同埋牛成日係籃底自轉其實走晒步
好在球證捉得佢唔嚴

JC 過完PICK可以撞返落自己友到

出bogut blue係咩玩法

JC 成日射波好撚用力

打到咁仲可以lead緊1分

我認為奇勒臣可以嘗試多切入少組織

咁樣都嬴1分完Q1, 太陽真係名不虛傳

因為大腸冇booker唔識打波

佢rookie season 我已經話佢射姿決定左佢ceiling 低

jc binc

神經刀Type

Bogut 已經6個板

佢射波係向前 唔係向上加向前

藍廢到

JC hot hand

出Blue 做乜春

jc呢球又幾靚

discontinued dribble

太陽個jaskson 都幾廢
仲要怪人唔揀佢

jc 上籃應該有nba top 2%

沒人Box out

之前係到呻入到nba要守griffin 好慘

場場都冇咖啦

姿勢分幾高

Ball 1/5

KCP

Booker 勁到

booker已經19分 咁撚hot

第一次見牙波屌ref

4打2 mid range

有火牙
想贏

留名個人獨取71分輸波慶祝

Kuzma 今日麻麻地

冇人set screen 俾ingram

B仔呀b仔

依節一開始 jc同牛搶咁多分反而收起
腦衝波同kuz反而番底

Kuzma少低潮，Ingram最近打到成pat屎咁

睇通哂BI D進攻手段啦

牙波in and out

Ball 肯生性未 ?

放射唔放鏟咪得囉

卜傳呢球災難級

屌咗聲…

所以佢應該一有位就好起手
入唔入一回事。你下下咁爆個個係籃底等住你已經
Ball好似早期Rodon有防守同籃板。但射唔準。有空位有時都要硬傳多下

又鬥to。。。

b咁都唔入

B jai 咁都唔入

-6篤入

呢排b仔做乜鳩'

真心咁打法，bjai離隊不遠

抗壓能力好撚差, Lakers 都係需要一個好似 Kobe 咁既人

冇哂信心咁打條撚
不如踢佢落dleague 啦

rookie year吹到佢next KD
到而家year2都仲係上唔到大枱

必須承認卜係全隊唯一有穩定外圍輸出既人

我寧願佢無限開火都冇咁燥

但係D 隊友又唔比波佢 不過佢自己唔要波都有責任

佢淨係鏟係人都識守佢啦

比你無限開火咪又係唔敢射
下下鳩剷埋去算數
基本上你對自己嘅射波無信心
比你無限開火都係曬鳩氣

同意。開季話隊波係自己
咁你就唔好介意射失幾多。有波就射主動拎波。呢的先係大佬要做

Walton應該係話左don’t settle for jumper 所以好多時佢都夾硬鏟入去 不過foul又draw唔到 入又唔入

雖然唔係好鐘意對面條矇豬眼
但係人地打出黎嘅自信
三分 剷籃 中距離都好明顯睇得出有決心同信心
你b仔好似交功課咁
喔要我交功課啊？交比你囉 入唔入又一回事咁

Ingram搭埋心水幫Ball做跑狗算啦

如果落order話無限開火都唔敢射
咁佢自殺啦

而家好明顯對面已經放你射啦
你都係要剷 無計

鬥心黎講，young lakers最差係佢

係呢兩場咁
之前都ok

太唔stable

仆成個kobe咁

B jai dllm咁都唔射

~~

kcp呢d一接波就攻鳩你係bjai要學既野

高對面成2個頭都淆底

冇手感冇信心射乜都死

我怕最後變唔到KD 變左 Wesley Johnson

巴打你睇返佢rookie year就知，成隊做波比佢射都淆

即刻炒晒2球罰球同3分

Wesley Johnson都膽射波

牙波爆人

新一代一啖砂糖一啖屎球員 - KCP

Dllm KCP又to

冇料扮四條

KCP 我屌你老母

And1😑

屌你老母KCP

呢場都羸唔到全季唔洗睇

防守穿左窿

個C位以前係藍網都唔見佢咁射得3分

Ball 肯入未呀屌

你肯定得一啖屎咁少

KCP入嗰d轉頭就自己敗返晒

3個young lakers互傳唔射

俄羅斯練膽大法咁款

又會呢d位空哂都唔入

B jai個出手

空到無得再空終於起手

b廢撚到

Booker 已經28 分

呢場反b反波迷卜？

Ball 防守好落力

佢出場有咩意義

賣走佢啦

Ball 唔反, 至少防守做到野

b仔真係令人好失望

Ball好有火,真心想嬴波

牙卜今場－6姐

仆街了KCP有靚PLAY

KCP 呢下靚

所以不嬲唔反卜

都唔迷

贏啦好唔好呀

B反極都咁廢

定係b仔反屋企先識打波

一時迷一時反

究竟b仔係mentally定技術上出現問題

kcp唔派膠嘅話係幾好

mentally smoke weed

why not both

唔派膠就不是卜

bjai 又要等到季中

又幫人career high

牛ko

好痛

shit man

牛cls

牛差D 搞到人Career 都沒埋

jc good good

個jackson幾搞笑..

b仔搞乜得兩分
返緊工冇睇

jc savior

好彩無俾人入

冇信心 完

廢

新笑匠

Yes，公海d人都痴線要開po圍爐

Jc 真係好可靠
永不反

最多上腦果陣屌 唔反

收得平
年年進步
心態好

真湖

系 狂屌唔反

狀元出招啦

牛3分

牛 3分

jc收咁嘅價仲要有表現
咁都反真係唔係人黎

發覺JC 多數只做波比 牛

合理，唔同BI咩

jc應該同牛最夾

牛其實好好用

JC又入

Ball仔要跟JC學下放籃

佢肯收jc份約就留啦

屌牛

Jc打亂戰好撚勁

alex len

牛第幾次呢d啊

牛完全沒low post 技巧

2-1-1

24 mins

b入波

finally

4-1-1 了

好似有翻d

4-2-2

kuzzzzx

唔通ingram真係等於以前Leonard

有leonard 7成就好

20% now

Brewer 救世界

brewer

今日有無迷brewer

corey boa其實今日打得唔錯

迷布

保路華

卜牙

頂薪brewer 了

booker==

kuz answer

booker呢球cls

kuzzz

-6數據狗

今日咁神勇嘅

做乜收埋波

順就唔洗咁快出返

b子入曬2球

兩罰全中

今季試過未?

慘到要J 2罰全中

shut up nigga

racist

你個名符合哂

jackson funny..

booker真係當自己kobe咩=.=

佢似嘅 係咁tough shot

俾個波佢打就岩

西蘭花頭唔好話頂格芬 連我地牙fred都擋唔住

廢b傳炸彈

b仔打playmaker

大陽急到瀨

我地都有西蘭花

b子用曬全力搶比人企定定彈開

b出黎接完波即刻回傳係咩玩法

off. foul

do what啊-.-

隻右手咁明顯

b 不如打gleague 唔好阻住大家打波。。。

禾頓係咪又試緊陣

b仔做美國隊長得唔得

布都好過b

Booker又打hero ball

又點牙數據狗

booker咁火做乜ar

booker條傻仔想同牛隻秋

想死

邊到夠打

半隻手都打撚死佢喇

牛打mma可能仲勁

FT得65%

又炒ft食屎

又炒罰🤣🤣送罰球俾你刷數據都唔入

布=大腿

佢上季都好似得六成左右 今季無進步過

禾鈍讓足一節波咁串

bjai 唔撚想打波

b仔學下kuz 同kcp得唔得 瘋狂炒都會係咁射 唔好炒一兩球就唔射得唔得

原來牙fred season high pt

咁都有波贏

最後一節留係場到果D係今日打得最好 , 除左B

其實佢個樣本身就係冇信心

Brolo好似撐佢

禾頓最尾無一次過換番啲正選出黎

撐佢唔打波

Ball唔上埸，是咪打得差被人雪？

對bjai好失望。。。

迷布了

對太陽Bench 都夠做

正式宣佈bjai 又要磨多年

屌你打到咁屎都贏

今季頭呢十幾場真係令人失望

今日牛牛 jc kcp blo brewer都打得幾好
kuz ball就不過不失
bjai就真係除左第四節都打得幾廢

今日入好多3分

得兩三場好波

係湖人打波打到冇撚哂信心

黎緊4連主，2客

76 , Suns , Nuggets , Bulls , Kings , Clippers

希望拎到3-5場

Suns Kings Bulls
mola

贏大飛 ok
好耐無贏過

7 game winning streak

上年Christmas 贏過

最多3場

新手一問
呢到是迷波定反波集中營

對76應該會輸，ben一定用全力撚ball

又有suns 呢隻私家雞，只少有一勝

傾好左一人一場

迷brewer集中營
今日大勝

短手狗 Vs 短手牛

狗高過隻牛

74-8

快艇搞乜咁廢

In入樽王,we trust

Suns , bulls , kings 應該穩食掛

歐洲助攻王傷左
無playmaker
靠短手芬
不過艇廢 即表示我湖要起飛了

錯 一樣廢

駁不能到

上黎巡下場

Jc

Brewer MVP

max

無記錯上年排尾2
防守係有進步

第四

進攻退步

唔覺有咁勁

後日睇ben屌打ball同b仔

防守進步, 不過都攻唔入人地

好似話成個夏天都搞防守

Ball防守比想像中好,KCP都叫有貨交
3,4號位B仔,Nance,牛,馬夠後生跟得上
加埋BLO護框,防守真係進步唔少
可惜進攻亂9咁黎

最準既走晒

同埋個半場進攻都未成形
JC 成日亂黎

靠防守今季有沒40 勝?

defense win champion

丁左，夏天簽埋PG Cousins解決進攻問題
下季仲唔到我湖威威

Cousins不了

pg + 留blo

都話唔撚要cousins 咯屌你

重點都係正選陣,得BLO叫做穩定輸出,其他4個都係睇手感
而JC第6人上再加埋牛已經幫唔少,但冇可能下下靠佢地救命

jc + 牛 依個組合有加成
第二節打左差唔多半節嘅2 men game都係拎到分
但係唔知做乜鳩又比人bench番
反而留個半節乜都冇做過嘅 ball同kuz
真係屌左聲 搞到比人反超

但牛出到咁上下又會係咁to
ball 第4節好似冇出過,但全場都礽28分鐘

個段靠佢地兩個搶緊分
牛又未開始to 打得咁順 我覺得等佢to先再換都未遲
無啦啦換 斷左自己個進攻節奏重衰

要cousins 唔要PG牙，屌你

不嬲都係walton D毛病黎
不過已經比開季果陣五上五落好好多
其實可以有多D組合試下,今日澳洲佬搭牛幾好,上場Ball + 牛 +馬都唔錯

今場唔上波合理wor

Jc 咁樣carry 如果收佢就要屌

walton = 手感終止器
夠鍾就要換走

我覺得禾頓係有d料既
不過未學滿師就走左出黎教

佢當左勇士咁教，成日練後備

我覺得佢只係將勇士個套直接搬落湖到run
連練波歌單都一樣

想打做平民勇士

又唔好咁講 人地勇係靠射手群做核心
我湖連隻合格嘅射 都冇

b子後日要教西門做人了

吓
b仔比西門強姦就有份

教佢做人要安份守己

你老尾 21:51 Zubac瘋狂摸Nance大脾

唔好話射手,我地係連做一個合格既off-ball pick都好難
係間唔中先有一兩個靚組織睇下

有趣既係頭5隊，有4隊戰績都唔算好好

無左羅狗係咁

進攻咪廢左囉

上年NETRTG -7.2 全聯盟最撚屎
今年暫時-2.4 迷羅狗又含柒

計漏左俄佬舊垃圾

俄佬冠軍級中鋒

Call左Thomas 上黎
豬霸同josh 落D.L

josh開季打得幾好，而家無咩態

有無呢到d手足去左

我覺得bogut 都有功勞，落親場防守都唔差，打個幾分鐘都會有板，有block , 佢d防守意識，走位真係有料到，打過湧真係唔同d，之前有news, 話bogut 嘅training advice 好impress d coach

dangelo ball 係合照果個

攬住垃圾波個射波姿勢過世囉

呢d老將好有價值
我想後場位都搵多個

拍到有成百人去
勁過熱狗台慶

同埋佢話晒都係狀元黎架

要睇對手,打太快佢跟唔到
尋日打太陽,拳王同班後備都唔快就岩晒佢

係 來回跑佢扯哂蝦
佢上場係咁屌brewer d起位

唔要羅狗就一定要用成世波
你老母就真係攬撚住你個弱智仔過世

話晒牙滿都係湖區手足
俾下面好喎

台慶500喎

500蚊

500人
每人500蚊

你有冇得分

我係入去視察敵情
我支持碌撚

25仔要切jer jer

25到

me = foj
永遠心繫騎士(yukman)

[大國勃起]特朗普向習求情 UCLA涉偷竊球員返美

聽日又有湖睇 真係開心

好似有人見到退休名宿同kuzma一齊食牛扒🤔🤔🤭🤭

hupu 見 KOBE 同 Kuzma 一齊dinner
rip Ingram

英文link

bynum?

新老大馬囝
新老二波囝
新笑匠b囝

bjai睇黎下場同少煮都係一樣

清到釘 攞到pg既話我真心唔mind

對少煮感情深好多
話晒rookie season 已經有幾場第四節hard carry

bjai到而家一場都無

最主要少煮有星味好多

少煮靚仔好多

原來你都迷蘇連

系。。又型棍

bjai對眼

我都鍾意少煮多d
bjai再無咩好表現就係9成搭釘trade走
愛滋佬呢條撚樣勁心急
一定唔會慢慢養

我迷靚女

陣星味

得罪講句
2個個樣都尻下尻下

b仔而家完全唔想打波
冇咖啦
死咗佢算啦

呢張有d稚氣 幾可愛

講起星味除左ice in my vein 真係好記得上年佢grandma死左個場game winner

B jai星味真係差緊d

this can win the game...YES！

我到依家都ff 緊bjai 會有日突然mak大眼爆seed
好似網球王子個不二周助咁

不二周助合埋眼果陣都好勁啦

系。。

I got ice in my veins

等左咁耐終於有11:30波
可以lunch hour 睇波

呢場亦係dlo最後一場湖人嘅比賽

最主要係波好垃圾同柒
同埋見住(笑）個弱智仔係佢老母個閪度唔敢出黎

本身羅仔第四節不嬲carry,係禾仔成日要bench9佢

@realDonaldTrump

Do you think the three UCLA Basketball Players will say thank you President Trump? They were headed for 10 years in jail!

不嬲迷侵 弱智先支持希拉莉

今場letv免費直播

靜啲拉。。。

全高登都迷侵

會幫我地香港獨立

d黑鬼先鍾意反🤔

系，鍵國

呢步好絕 你班友憎鳩我 但我照救你

UCLA嗰幾條友真係好柒

今場又著件淺藍衫

駁唔撚到人就話人地唔敢出黎
我係你老母就攬撚住你件戇鳩仔一齊訓落個墳到 唔好比你出黎獻世

我係你老母就攬撚住你件戇鳩仔一齊訓落個墳到 唔好比你出黎獻世 呢句同返你自己講啦

反波同反羅一齊訓落個墳啦唔好爭 super

個title寫明迷羅成日入嚟反羅做乜鳩

如果咁憎牙波咪自己開個籃網討論區啦嘈嘈嘈

一人少句啦
迷羅不反波 大家笑呵呵😘

Ching 超man😍

系 , 最多好似nash咁走唔出

希望牙波唔好變成nash...
變成fisher ok

So , Pls 莊us

牙波new magic

5冠

收聲啦

坐過監人有經歷真係唔同左

準備比76人層

俾mb同西門輪姦

今場大概輸幾多 ?

贏4分

輸36分

bjai 0分

呢幾年咁廢都場場Home game 爆哂, 球迷好有愛

復古衫

邊似其他隊咁多bandwagon fan🤓

B

又on9開局

B比ben睇穿左

入場睇明星ja

又睇打鐵show

邊到有明星?

on9

人地咁撚準

荷里活明星呀

場場都係咁嫁啦

76好能勁

Embiid狗黎 係咁draw foul跟住笑人can’t Guard me

B 要返主場先識打波

Feel到b今場會黎料

bjai 唔識打作客

其他人廢到

垃圾防守

對面進攻順撚到...

輸緊11分了 係咪唔洗睇

係啦

垃圾關局

支比d愛愛隊

打緊乜撚呀

今時今日仲會睇live 已經好有愛

用Ball守Simmons係咪on9?

頭寒喇。。，

今年76人齊哂腳，好春勁

Simmons咁大舊打pg其實好唔公平的

真心係勁既...

無得咁計既

玩具不嬲都屈高

對字母哥都識用Kuzma守啦

Assist
PHI : 6
LAL: 1

76打勇上半場係50/50既 今場算啦

又turnover我屌

大隻靚仔高識組織勁到咁公平咩...

又有錢

冇得咁計嘅

希望第一輸5分內

76出高佬陣點都係有個位唔夠高

3pt 0/6

防守一個PICK就散左

西門D FT 準定B仔D FT 準?

投降喇

所以話人腳柒 點打都柒

牛我屌你 touch pass

我覺得幾靚 不過blo無為意

我都覺得靚喎

岩岩BJAI拎曬位 LOW POST
KCP都唔撚比

法國場場一開波都會輸十幾廿分，之後先開始追

波吉

死撚開啦剩係識單單打打執人口水尾既死傻鳩

jc cow

淡定，我湖最強之處係後備席

又要雙傻打救

呀牛

又carry

bjai 11 pts

B仔主埸應該係20分 之後收手

邊條友話trade b

即刻to

JC今場可以唔洗出了
一睇就知佢今場係會狂派膠

打作客都係會收皮

B仔咪得一節貨仔

不過76無左Embiid Simmons好似唔識打波咁

B仔咁早跑數

換走佢啦，成日冇態

法國呢度啲手足全部都好燈...

btw kcp條仆街 次次得返5秒就會打英雄波
尻射3分

今日

來回跑呀

係啦
威威啦

Nance 好返啦?

Lonzo Ball同你練體能

larry

條金髪妹幾正

去到唔知邊節

咁得佢敢起手,睇下頭先B仔 牛互扔炸彈

Sorry 自膠

收波衫果個仲正

KCP又高比上身

鳩鳩下又追淨 6 分

Bogut 大佬feel

Bogut: KCP我屌你老母呀?

老大哥

Brandon Ingram straight up used a ref to wipe his sweaty hands instead of a towel.

單打狗戰術

bogut

Bogut

真大佬

解散

Kcp-6

kcp binc

追下追下-3分

迷卜黨又贏

我湖又贏

冠軍中鋒黎講 bogut>mozgov

kcp 是原罪

好快又會解散

今日JC又派膠

D dancer 豬到

mb企定定係度仲衝入去

一啖沙糖一啖屎嘛.

法官大人

得一兩個見得人

唔呀

Cam man成日影住sydney

不了

球證都笑左下

真係不了

今日JC brick

有個金髮大眼叫做唔錯

有buff 今日三中三

不過兩犯

Adam levine黎？

自己揀

Sydney第一 其他是但

睇隻牛打波真係會燥
無論佢pick緊、跑緊、守緊都係hea緊
無心打重想學人爭大約？
定係佢報復緊今季無正選打

諗諗下原來我湖連續有兩個冠軍級中鋒

好似係
Lma單嘢

波仔今日被封印

Corey boa勁到

lead

快攻之鬼有返態

覆完個Email 居然lead 緊

反超

阿牛同豬比？

兩個樣mix埋

Bogut防守真係幾好

成隻猩猩咁

咁都炒

屌你Ball 係咪咁撚廢呀

ah ball

一來一回5分

又Suns vs Lakers

波食得屎

籃底都炒

真係屌你老味臭波

bogut 快d捉住ball個頭屌佢老未啦

Ball依家負責拍波過半場

Brewer笑4

Embiid 太屈

fing黎fing去

射又射唔起,鏟入去又比MB BLK

Ball場均比人block1球

...

咁準...

連續4個play 都響雞

Bogut守得好好

又11分了

Bogut bjai籃底互傳

76 放ball 射3分都唔入

Air...

Ball 訓醒未呀?

ball

有時真係忍唔住笑

禾頓D排陣真係諗唔明....

Wa this -6?

呢下咁撚樣就入。。。

咁樣扔入左

-6bLl

鳩上....入咗

牙波開齋

行開一陣又落後10分

Kuzma D 腳步好快

ig

Wa b

下下比BEN咁輕鬆落到果D位,唔食硬你都唔好意思啦

撞到變哂型都入

76一無embiid 爭好遠

牛有冇set過一個正常既pick??? 係咁碌走做乜鳩

Ball同Ingram真係好難一齊有表現，永遠一個好一個就差

4個助攻

同以前on9侯活一樣

等睇bjai第四節

親愛嘅馬求你打救我湖

點解我唔覺佢有做過波既?

繼承前輩猴打法

一個冇射波 一個冇size 乖乖地pick好d啦

全隊5個 ball1個

個問題都好幾年

古仔

Kuzma

ball 4 reb

牛做pick係hea撚到我睇到都火

Tip極都唔入

牛係咪唔識傳返個波出去嫁屌

牛發爛渣了

Good

三夾照上

牛真係好on9

牛做pick 真係要學下BLO

jc係咁揼釘

nice ref

咁都無foul

咁都唔吹

Embiid 咁就foul

wtf t foul?

On9 ref

Jc tech foul

Clarkson唔吹 Embiid呢個吹...

咁就有雞

Jc 咁都無雞

kuzma呢球走步有kobe feel

下下搵左MB出黎又唔比BLO打

啲雞...

B good

bjai

BJAI

kuz

Kuz

入左就

馬型到

馬!!!

又黎

Kuzma 好撚型

馬

Kuz比nance教壞左

好撚型

kuz好型，入埋不得了

呢d先勇

幫我湖出氣

Nance係三個夾照硬上

但佢入

冇人比波BLO

JC俾人撚死

琴日睇nance同kuzma打cod 先講kuzma成日想posterize人 話自己終有一日會成功

JC Ball今日都無態

今球真係差好少 仲要係embiid

Ball 無一日有態

wtf 又有人攞t?

Kevin hart

成日影kevin hart個小丑做乜9

TLC

真心唔明點解kuzma 可以20幾pick 執到

Jc開始上腦

佢想draw foul 等embiid唔係場

啱呀，睇得出故意

Ball今日

正路既 佢finishing又唔差

好心BALL今日D數據咁7 就咪拎出黎又打飛機啦 岩岩半場個STAT

可能因為年紀叫做大D ? D球隊通常偏向pick D 細個
同埋 Kuzma 3分都係preseason 前先岩岩開發

做得啱, 因為MB真係好勁

唔覺得佢咁打有錯

有一兩下都應該有犯無吹

正式宣傳馬神為湖人新大佬

問題embiid都醒

跟 打得唔好都唔緊要 幾多個球員咁樣係大帝頭上動土

朗素波真係好撚廢

ball搞乜呀今場

不嬲廢

但係無諗到個2x pick新人咁正
相反....2nd pick..

一日唔改射姿都唔會點勁,仲有大半季捱

果下大帝都嚇一嚇

迷馬了

有冇replay

lonzo唔轉真係玩完 信心都冇啦而家

而家先迷

Ball = Bust

最大問題係打陣地太廢，行行企企乜柒都做唔到

makuz

MJ好似話完左今季先要佢轉

冇射波冇FINISHING咪行行企企囉

好似湊夠腳咁落場

如果入左仲靚過nance果d

由pre season已經被迷了
我覺得佢做到klay果種角色

入左就dunk of the year啦

有排j

Klay柔Kuz剛

blo即刻勾起啲唔好嘅回憶咁

Bjai good

MB好撚勁

Wa embiid

Blo今日炒哂

IG今日有火呀

BALL 好撚廢

brick

連續miss 2球

空哂瞄咁多都差咁遠...

ball......

牙波

好7呀 媽呀

一射就知無😊

牙波專心防守算啦 又比人走後門

衝入去啦屌

牙波嗰場一無態就會全場潛水
帶波過半場行行企企，打少個咁

Bogut mark MB 幾好

夠鐘收工!

Bjai隻手長撚到

Kuz🤤

屌tip極都唔入

Kcp

-,-

做乜9 今日好多球都tip 唔入

屌咁都tip唔入

冇運sosad

Bogut 係到個底穩好多

你地睇緊邊條LINK順?

Brandon Ingram already has a double-double: 19 points & 11 rebounds. 8-15 shooting from the floor.

League pass

過18分夠鐘收工了

Ingram 同我都打得唔錯

其實Ball差同Luke係有關係，Luke死要打勇士嗰套，但拎Ball當Curry用

你好d

kuzma low post屌打simmons

球迷都ball上身

Luke死都唔set Play比Ball打pick and roll，淨係叫佢拍過半場比中鋒

ben , mb好多2man game

湖人就...

贏到就得

Jc+牛係幾好

kcp 浪費play達人

禾少好似屌 kcp 唔交俾ig

思考人生

呢個play成日都有

如果Ball打唔起，湖人有排都打唔上去

BJAI !

爆到embiid碌低

Ingram carry

Bogut今日好

bogut好撚勁今日

D hustle

暴龍手randle

點解MB 可以有咁多FT

bjai今場應該係今季最好一場

KCP條垃圾

負負得正

應該21分完場

牛唔識用右手, 有右手可以食到and1

佢乖乖地做D and 3算啦屌

兩個都神經刀

球皇雞

第四節來回跑

希望今日生生性性

冠軍中鋒

bogut好穩

Bogut靚簽

屌啱啱起身仲以為84:83贏波完場

講真守MB嚟講 ab > blo

大家準備好睇B JAI 練跑未

Bogut 守到embiid

Bogut 識湧果套，佢叫班後生仔既走位好正

唔跳跟腳步

zubac個邊 10-11

我覺得b仔打得好過我呀今場

食完飯返黎贏1分

今日攻blo 唔得呢
俾MB 食住

經驗波

三分21中2

9% 3pt

Bjai 一埸射20 球就真係差唔多！

We’re not trying to shoot threes

2球底角open3

牛又殺人了

牛殺人

cow is flying

牛斷MB Jer

個膝頭哥

跳到咁高

Embiid條丁頂起牛

MB3分>lakers成隊

MB 咁都有FT rubbish ref

贏波我立即自爆acc

mola

kcp繼續將3pt %刷低

燈左 bogut

diu mb 屈機

mb屈撚到

mb

又一次幫人career high

mb 36分

好似係36pt 14reb 6assist 6blk

西門今日比Kuzma 殺哂

onj

癲

痴撚線

Mb 12/14ft 真心全能

咁都Loose ball foul

仲要t

SIMMONS

Ref黑撚到

咁都count

ingram

wow 個block靚到
cow zzZ

牛今日第三次比人blk , 應該就發癲

牙ben 仲靚仔過馬 牙ben 好似三項數據都排rookie 第一

換走阿牛啦

BOGUT 好肉緊 企埋起身叫人傳

牙牛右邊上一定炒
好彩汁番

Pts Ast Reb

simmon話晒都係七六人訓練左成年先打

1002

有右手刷板easy 2pt